話Sammi痴線，咁都有得原諒，問點解咁都唔離婚嗰啲你地入一入黎

唔理你咩年紀都好，你哋仲係感情上既BB仔BB女，自細比所謂大愛思想童畫故事洗腦荼毒得好緊要！！！

話sammi痴線個d真係好天真，唔明白感情真締仲活係童話裡面，你哋嬲sammi無去捍衛你地心裏面嘅童話式感情而去同安仔離婚。

出軌=要離婚？係你睇到男人對性呢樣野咁重咁神聖先會咁講，男人可以好隨便就有性但唔可能好隨便就愛一個人(除非你當埋兵仔對女神個d迷戀叫愛)，人地有深厚感情經歷左咁多大大小小，呢d根本係小事，女人最緊要係個男人會一世留係佢身邊既安全感同承諾，個d覺得自己男人屌左第二條女就等於唔愛自己會離開自己既女人根本係感情上既BB完全唔了解男人，男人屌其他女人既時候從來只想留精不想留情，屌完返屋企實際無損害自己另一半嘅利益。

女人出軌就大件事好多，男人知道你出過軌永遠都會懷疑你生既仔女到底係咪佢既，從而會開始唔想對個女人負責任唔想再照顧佢，通常成熟感情底下既男人揭發左老婆出軌，一來會好嬲，好快平靜後一定會問性關係開始左幾耐，有無帶套做(重點！)，從而衡量自己有幾大機會養便宜仔或者將會養便宜仔既機會，所以女人出軌係大大損害緊個男人既利益要佢養便宜仔。

兩樣野看似唔公平，但事實就係咁。
唔接受有呢d有演化心理學基礎講證，同埋唔接受男女有生物學基礎上嘅不同既女人，好難建立到深厚嘅感情，最後都變單身怨婦變成假女權捍衛者，仇視男人⋯話自己不信任感情，其實講白d係你”不相信原來真實感情唔係童話故事所描述咁樣”呢個事實⋯所以你一世都move on唔到，你地呢d人就繼續葡萄安仔sammi既係幸福婚姻啦

只係想睇人仆街啫

關乜撚野男女事
一對夫婦一個做錯另一個原諒，有咩咁出奇？
調轉性別都一樣

老老實實香港男人(其實台灣都係)肯定超過一成都會背著老婆出去搵食

其實我估許志安唔係第一次偷食，SAMMI同佢就呢件事應該有某種共識，今次爆左出黎不得不面對輿論，事實係好多明星都對呢樣嘢見怪不怪。但我反而有個疑問，有報導話許志安賓穎已經2年？如果係咁就唔係偷食咁簡單。

咁就要睇安仔係當黃心穎係長期SP定沉撚左船，會沉船嗰啲男人就真係垃圾

樓主
咁既然你覺得男女冇平等
下次乜鬼公司要男人換水 男人要養女人 女人metoo男人 之類 就唔好出聲屌呀記住

依度太多小朋友

搞清楚平等係講Equality of Opportunity同Equality of Outcome先啦，前者可以，後者係冇可能。
男人同女人出軌個outcome冇可能係equal, 但兩者都有同一個opportunity 做呢件事

成班維園阿伯當睇戲咁睇
「打佢它母啦！比我就唔忍啦」
On撚79
比錢買起佢條命好唔好呀？

偷食係仆街，但今次最仆街係呢件事實際上都影響左SAMMI好多，佢又要俾人笑多次IPAD, 佢父母要俾記者騷擾，佢近期露面都要回應呢件事，佢出聲明原諒又要俾人笑一輪，唔單止影響情緒仲影響人事業，二次傷害。

我相信許志安道歉係FOR 「對唔住SAMMI我竟然俾人斷正左搞到你冇面對你造成咁多傷害」。

推